中共「周庭嘅保值期仲剩五年」

日本人有女高中生情節
所以周庭嘅保值期仲剩五年
到咗30歲就好難裝成女高中生

周庭「中共保值期過左啦」

中共捱唔到5年。。。最多3年

論政治女團的永續性

到時行其他路線架啦

五年後做女教師

輕熟女

咁5年內收你皮

JJ值5年不斷升

中共自己都冇五年啦 仲得閒理人

用開普通話拼音？“情節”？

日本咁多可愛女星單講樣幾時輪到周庭
中共有冇咁天真
分分鐘中共死先過日本人對周庭的關注